各有各做係好事， 左膠又玩道歉又… 想咁快人但用下腦啦效率幾低呀，而且咁樣做只會分薄咗做實事嘅人嘅人手，根本就係一個局

各有各做係好事但唔好做埋啲戇鳩又無補於事嘅 左膠 行為不如留返啲力去做實事

你覺得200萬人仲唔足夠? (1/4 嘅香港人都唔夠足夠 仲需要用啲多餘無謂嘅力氣 增加人手?)

你哋根本就係想分化二百萬人嘅力量

你哋班死咗交以為分薄咗我哋人手我哋輸咗場將你哋就贏咗咩你哋都一樣 冇好結果㗎咋

成日又喺度話抗爭嘅時候最緊要接納多元意見唔好一有嘢就反， 但班死咗交好聰明就叫人負評上一頁等佢沉底

班死左膠幾時先會發覺要感化一個同你對立立場嘅人唔係咁容易唔係你講三言兩語就做到， 雖然係有用但係效率極低到中國取消一國兩制之前我都懷疑緊你會感化到幾多個人

我未見過任何嘅遊行示威完咗之後要同人哋道歉畀外國人睇到真係笑撚大人個口，歷史係勝利者所刻畫嘅，咁鍾意做埋呢啲戇鳩嘢等贏咗之後做都未遲啦

各有各做係好事但唔好做埋啲戇鳩嘢 根本無補於事

要做同伴嘅就已經做咗同伴唔同立場嘅 你要佢轉過嚟 根本好難 因為政治立場呢家嘢真係冇分對與錯

，

又要準備畀啲極端左膠騎劫個post 打落最底

【整合】（不斷更新）由G20到7.1嘅活動

各有各做冇問題極端左膠 做戇鳩嘢就好有問題

左膠根本就係一個局

打住 旗號 話增加支持我哋嘅人手

實質係分薄我哋嘅力量

乜你覺得我哋而家二百萬人唔夠多咩

點解唔集中火力撚策略要做埋啲多餘嘢

你真蠢定假蠢呀？
感化敵人定唔好得罪自已友唔識分？
不過我仲回你我都on99，學你話齋要感化一個同你對立立場嘅人唔係咁容易唔係你講三言兩語就做到
所以大家繼續負評上一頁唔該

左膠根本就係一個局

打住 旗號 話增加支持我哋嘅人手

實質係分薄我哋嘅力量

乜你覺得我哋而家二百萬人唔夠多咩

點解唔集中火力 做其他嘅策略或行動

要係同一條船嘅一早係同一條船啦

係啲香港人咁撚戇鳩有潔癖先會咁容易畀人動搖嘅啫

例如你

分化撚仲未放棄，負皮上一頁

你又知一定會冇結果？你可以預知未來？

底已起，一味識鳩衝唔識睇事勢
你估二百萬人個個都勇武咩
和理非佔咗大多數架
同埋宜家已經將和平抗爭捧得太高、外國傳媒又讚又承。將香港人擺晒喺弱者嘅位置（宜家政府都係同你玩鬥慘搏同情），香港喺G20期間都唔適宜有咩太大衝擊。捧和平抗爭太高，有咩事起嚟會跌得好傷。（除非個個都係勇武，不惜代價都要捍衛）

想和平扮弱者得到國際關注而得到最後勝利，我就放長雙眼睇下 從做到囉……

想革命唔流血，真係笑大人個口

美國台灣比香港更民主嘅國家 搞革命都會流血喇

你哋除咗識叫其他國家求救之外 自己就喺度和理非非但潔癖我就放長雙眼睇

你咪放長雙眼你估齋靠g20? 張蓆割好未？ 而家係未可以衝嘅時機。
雨傘魚蛋有晒樣俾你睇，到時選擇性執法，淨拉你幾個有代表性都夠玩，到時又係咪會有成百萬人保你。班企前線嘅毅進仔蠢姐，班高層醒目架。狗衝還狗衝，唔好拖累其他人。為咗啖氣for what?
其他人衝or唔衝，只要有認真諗過，我絕對專重。
衝都要講策略架。
btw 人地道歉都係make 緊noise, 引到章生嘅言論個下已經做到好大效果。
算啦我發現我做咩要同條分化撚傾落去晒鳩我時間。
be water

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問Archer1000(會員#233180)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

你班左膠…覺得影響到人就道歉…… 減弱做實事嘅人手……咁撚鍾意道歉……咁不如同警察道歉喇

正裝分化9唔睇上文下理明明講好各有各做呢條友專係分化小心啲

老鳳(反送中) 48234，高級分化人員低級老毛思想玩紅衛兵大字報

老鳳(反送中) 48234，高級分化人員低級老毛思想玩紅衛兵大字報

00

00